燒山重批韓國瑜必定落選後 蔡英文與韓國瑜差距僅剩個位數

26/10

2020總統大選倒數73天，根據《ETtoday新聞雲》今（30）日公布的最新民調顯示，在藍綠對決的情況下，總統蔡英文雖仍以42.1%的支持度領先國民黨總統參選人韓國瑜的33.1%，但兩人的差距已縮小至9個百分點；而若是在藍綠橘對戰的情況下，親民黨主席宋楚瑜支持度則只有7.9%。
民調顯示，在藍綠對決的情況下，蔡英文的支持度為42.1%，韓國瑜則為33.1%，相較於前次調查結果，蔡英文下降1.8個百分點，韓國瑜則微幅減少0.1個百分點，蔡英文領先幅度從10.7個百分點縮小為9百分點，與前次民調差距雖不大但已降至個位數。
另外，若宋楚瑜第5度親征總統大選，使2020大選變成「蔡韓宋」三腳督，蔡英文的支持度仍以39.7%排名居冠，其次為韓國瑜30.6%，最後為宋楚瑜7.9%。

其力量無人能擋
可惜誤入歧途

依條廢老D片 出一個block一個 on99